- testejar regex i captures a input i exists. NO ESTAN TESTEJATS EN ABSOLUT
- lazy evaluation
- input(regex) ha de retornar string, està mal implementat

- problemes amb assigs i declaracions dins main i funcions cridades des de main, per culpa history

- tipus file i keyword read (path). PD: (no ho farem)
